"雖難必誅"入面個"難"係點解?

雖遠必誅都明，但雖難必誅係點解？

有冇人答到我

九連了

成功十連